對達哥好失望，用殘體字幕。係時候重溫達哥七宗罪

達哥七宗罪

1. 出賣 back up佬

自己老番完人再屌人老番佢 好撚無恥

早期你未紅 back up 佬冇錢收幫你宣傳又唔撚見你出聲

利用完人就過橋抽板 唔該都冇聲

2. 用老番window

比兄弟踢爆用老番window
現場live果陣仲死撐扮傻仔話‘點解會咁？‘
之後見勢色唔對同兜唔到就扮晒死狗發文道歉

3. 偷人潮文讀

之前有個潮文作者話過有問題
達哥未得作者批准就用人地作品做商業用途

4. 打機唔係為錢

屌你老母打撚到搬去康城
收錢打埋d垃圾game
又話打機唔係為錢 自打嘴巴

5. 奶共 ，親中，黃絲變藍絲

入左中國公司之後
逢親大是大非都唔敢出聲
（黃之峰坐監，立法會投票）

收淘寶錢雙十一買廣告就識！

6. 成日用蝗語 同 人口filter

呢個唔洗講啦 向班小學雞洗腦

講真話係預左會比人攻擊

負評多到 d達狗係咪唔願面對現實

正平是我比的

連登多00後
00後都係大陸仔
所以咪咁

最可恥係死達狗過橋抽板
迫害back up大哥
當日冇back up 大哥佢今日只係無名小卒
良心過意得去嗎？

樓主支持大陸劇都好抵屌

呢條大口怪，食左唔知咩屎運學人打機直播撈到變左今日既生意佬，雖然佢撈得掂唔關人事，係佢本事黎，但係撈到今時今日忘本變為舔共狗就真係人神共憤，仲以為自己真係Celebrity黎，無錯，一副米老鼠(初代黑白ver)模樣可以係一個平台撈到風生水起，對果班毒撚黎講係幾撚鼓舞，但係紅撚左就當一直以黎支持佢既人都係透明，踢埋一邊去舔共，呢種咁既仆街，究竟仲需唔需要再撐佢？

唔好咁易比班haters誤導，佢平時fifa時段係成日屌黑警同講大陸衰野

口說不、身體就好x誠實..........唔係想碌大d個餅又使乜關心大陸人睇唔睇得明？無利益佢都彩你都有味啦，左右茶禮都想食，睇下遲d講埋國語都似

佢係twitch直播，大陸人都睇唔到/好難先上到，大陸人睇bilibili嫁 點樣關心大陸人睇唔睇得明啊，隻game冇得揀繁中字幕佢先用簡中字幕姐，你最多屌佢貪方便用簡中字幕而唔係屌佢關心大陸觀眾囉

仲話咩企喺雞蛋嗰邊
好嘔心

達狗

其實除左一果點其餘基本都無講錯
我慶幸自己無沉迷達哥
唔會因為鍾意達哥而盲目支持佢 真係好彩

仲諗住會話佢小鳩氣，講2000蚊買電視講成年

back up佬呢D咁既垃圾唔死都冇用

完全理解唔到用殘體點樣方便
今次真係撐唔落

咁你想點, 免費娛樂, 你想人地收台唔再直播, 就好開心?

但咁樣好矛盾, 如果你有睇達哥 但又屌達哥, 咁佢收台你無得睇

如果你無睇達哥, 咁佢點做, 跟本影響唔到你

唔明D人反黎做乜, 唔鍾意咪唔好睇, 鍾意既佢播雪花都照樣有人睇架啦

係方便 不過係貪方便囉
假假地都大學畢業 幾句英文會唔會睇唔明 咁都要用殘體字幕 又唔係香港環境一定大把人睇住呢啲野

又幫達哥刷知名度

原來達仔搬咗住康城？我仲停留喺佢住油塘嗰個年代

七宗罪點解得6樣?
不過計埋呢單夠數了

唔係想撐邊一邊
但係樓主一邊企高地數達哥用殘體奶共
然後一邊出po討論大陸劇
你對自己又失唔失望呀？

這就是連登

倚天屠龍記是香港人金庸寫的

照你咁講達仔玩緊嗰隻game係法國人整嘅
咪應該冇問題囉 啲邏輯鳩下鳩下

隻game法國人做的

樓主收皮了

我睇tvb廣東話正體字版

cctvb 大陸劇 大陸製作 就無視？

支持大陸製作，減少本土創意
為大陸演員増加知名度

大陸製作唔係重點
正如法國製作都唔係重點

係睇點響觀眾演繹先係重點

本土有好多創意
喺tvb自己唔拍咋嘛
viutv好多節目都好新奇

大陸演員增加知名度冇問題
因為香港新世代冇咩演員可以擔當到裏面啲角色

你反緊共 但係大陸製作唔係重點

樓主唔夠2頁就反駁唔到

法國製殘體game要屌
大陸製繁體game可以繼續玩

反共不是反大陸

啱
因為證明有誠意融入

特登click埋入去睇
成頁po幾十張大陸演員嘅圖
不斷吹捧大陸野然後再掛反共旗號講咩達哥奶共
你知唔知醜字點寫
對自己失望未？

所以已經唔想回應
根本就搬龍門
本身都無諗過回應 打算睇兒登仔鬧交食花生 但見到樓主呢個特別反得柒先回應下

呢個樓主真係柒撚到

達哥：講廣東話 玩既遊戲法國人出 只係有簡體字幕
=奶共賤狗
倚天撚： j大陸雞 睇大陸劇 睇cctvb 演員講普通話 連登開po用既gif都夠膽用殘體字
=我無問題 總之達哥用殘體就要隊到佢收檔

對準政權
大陸演員是無辜的

咁要你支持埋喜茶抖音嗰啲喇

唔好離題
講緊達狗用殘體字
上面嗰兩樣用殘體字所以唔支持

總之隻法國遊戲就死有餘辜

大陸製作同班演員用繁體字？

咁你話反共不是反大陸
即係大陸文化傳到香港都冇問題啦

建國後第一個清算奶共達
為backup佬討回公道

請尊重
不要侮辱別人

咩演員用繁體字？
我睇電視係出正體字

好文化ok
壞文化唔ok

駁唔到就淨係識講埋啲廢話

金庸奶共架 傻西 仲要全家被共狗害過都照奶 一早講過兒登仔剩係識分黑白 分左就唔經思考盲反/盲撐

Read

你自己出圖咪又係殘體 笑撚死人咩 j大陸雞仲要大大聲講

琪琪
呢到啲達盲粉好惡呀
個個追住我咬

金庸書裏面都有好多反民族主義
亦都有暗示政府問題

真係龍門任你搬

尊重別人可來會係廢話呢？
點解無啦啦話人哋係雞？

事實就係佢一到晚年就開始奶共

人到晚年係容易啲變廢佬㗎啦
你睇下孫權到晚年變到昏君

俾啲論點反駁下先啦

條友真係好撚廢 正面駁我啦 彈出彈入

樓主

支持Ching
睇明報都係賣港支那賤種
真香港人都係睇100毛

睇怕到時香港真係淪陷既話 你應該係第一個搬去大陸住個種人
仲要大叫 我愛中國個種究極反骨仔 雖然我相信連登有一半都係咁既人
仲要越盲反就越係個種人

樓主真係好撚柒
龍門任你搬

幫佢答埋 人地話反共不等於反中國架

呢到就真係多人盲反啦
冇啦啦話人地演員係雞
人地又冇得罪佢

樓主好波

原來唔係第一次

代理隻手機game有殘體字
毒害香港下一代